前線手足入 有野想講

我想講既野就係....

多謝你勇敢無懼
多謝你無私付出
多謝你寧死不屈
多謝你保護我地
多謝你作為前線
多謝你從未退下
多謝你體諒我地

你我素未謀面 你地既付出卻比我地多很多
如果當初唔係有你地 我地呢一刻可能已經送左中

作為一個最盡去到工兵既和理非
我本人做到既野唔多
但願係未來嘅日子
每一位手足都要平平安安

最後我好想比一個擁抱比你地
同埋

多謝你

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook